張華峰個女跳樓死，器官捐唔到出去，算唔算係攬炒師？

攬炒師

人死得去，器官出不來

跳樓都散㗎啦
不如絞碎佢
拎嚟餵狗